
                      historia un poco entrevesada pero exelente película   se suele decir no hay segundas partes buenas y enrealidad la segunda parte  no me gusto tanto como me a yegado a gustar recomendable
        
            